Un grand espace où les allées sont bordées d'étagères remplies de produits alimentaires et d’articles ménagers. Il y a une promotion sur un produit (invente le, avec un nom et une description rapide).